「集氣」 幫手係堆相到搵下見唔見滑翔傘失踨事主

儘儘人事。

//Star Vision Ltd. is helping to search a missing person in Lantau, a sky glider athlete. Please see if you can help to find any blue patch in the aerial photo. We have 2000 photos waiting for a lot of people to help to check each small part. If you find the blue patch in the aerial photo, please call us as soon as possible. Whether you can find it or not, please spread this out, let more people know.//

area 1
htps://

area 2

area 3

area 4

area 5

巴打航拍？

有間公司upload 左推相上黎。

多個人多對眼睇下。 希望有幫助。

再推

推